人愈大 愈唔知想要咩

有時得閒無事碌返以前fb啲相
每張相都笑得好開心
就算讀書成績唔好 都有班朋友安慰你
日見夜甩 有咩事都有人陪你分憂
就算好驚要考試呀乜乜柒柒
都有人陪你 感覺仲親過家人

出到黎做野之後 各有各忙
我知 有心一定keep到嘛
可能已經太遲 就算約到出黎
都係講最近返工點啊個腦細有幾撚閪
講完第二日又擘大眼去返工
生存就好似為左返工搵錢咁

好彩既 有個伴侶 有齊全既家人
你生存住就係為左佢地
望到有啲小同自殺
都有啲理解佢地點解咁做

如果人無牽無掛 你話幾好呢
除左加油之外
都唔知可以同我諗法一樣既你
講咩好
不過多謝你睇哂

點解個post可以文不貼題，內容散亂到咁

對唔住 有感而發 一次過打出黎
想表達下
生活好似只得返工
唔知追求啲咩咁
只為家人父母而活咁

the unexamined life is not worth living
巴打可以睇下nihilism， existentialism，absurdism ，搵到自己方向。

試下搵下啲興趣
橫掂錢係搵黎洗
有時唔好迫得自己太緊
放工學下野，放假食下好西，攞假去下旅行
一個人都可以好開心自在
記住無人搵支槍迫你做任何野
唔想做就唔好做，人地怪你米怪你，但自己要識錫自己
唔係好容易諗埋一邊
加油

多謝你，我會試下用簡單既頭腦去理解下

多謝你

岩，有時開av網， 日日都搵唔到鍾意既av，都諗究竟我想要既係乜，每日都重複緊bt，試睇，開返珍藏av打j，既然日日都重複，咁不如長j舊av算

但j左幾日又有d悶，唉

我都唔知自己想要乜

有frd有另一半有屋企人 你仲想點呀

有小同自殺咁橙

雖然米你老母，但so true。
我做人好簡單：
一，而家想做，
二，十年後唔後悔。
如果你而家唔想返工，咪辭職囉（假設你十年後唔會因為無咗呢份工而後悔）
如果你想識女仔，咪識囉。

倒返轉人愈大我反而更加覺得自己錯失左咩，咩先係自己想或者唔想，可惜隨年月增長，包袱多左，本錢少左，似乎已經做唔返想做的事，但我會嘗試，衰左都好，起碼試過

以前一拍拖就為對方而活
每次分手都好似無左靈魂咁
做咩自己都開心唔起
一靜就諗返起以前

其實依家都係咁

我唔識講，我好似係樣樣野都唔想追求咁
加油呀，有理想係件好寶貴既事，
老土啲講，過程可能仲重要過個結果

咁要醒目啦
下次唔好再全情投入咁為對方而活

約到出黎都係講最近返工點啊個腦細有幾撚閪
生存就好似為左返工搵錢咁

你依兩句 真係只係大家一齊發放負能量
好想過返以前簡單生活
唔再咁複雜

我而家拍緊拖
另一半呢幾個月有事
唔係我身邊
突然覺得自己好似係為別人而活咁

每一次失去左都知
但下一次又係咁

咁又係
道理個個都明
做到就另一回事

張國榮：一追再追 只想追趕生活裡一分一秒

張國榮當年都明明已經好出名同有錢，但都要死，通常有名有利之後就會諗究竟生存為咗啲咩，樓主只係提早咗諗呢樣嘢，但係係一件好事嚟，你而家生存係為返工賺錢，但諗到就算賺到好多錢之後最後會得到啲咩，為咗家庭？為咗興趣？為咗完成咩目標？為咗退休？為咗娛樂？定為咗其他嘢呢？如果及早諗通呢個問題，你嘅人生應該會好過啲

如果唔係最後就會一宜俾呢個問題困擾，走唔出呢個死胡同

放假訓醒起身 冇乜食慾 唔知食乜好
食平嘅連鎖快餐 都要成40幾50
食老麥果堆 又唔健康 食完身體又有不良反應

有時要返工嘅 先會喺做嘢果到食多啲

咁好啦 對食冇乜要求
想買衫扮下靚 又唔知靚完可以點
又唔知著比邊個睇
訓醒又一日
錢又冇幾個
仲要拖住另一半